
Example 0:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0250>
Anchor: mhsf28a > 0.00 AND sidelf > 0.00 AND age1mj <= 13.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.07
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 1:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0df0>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.73
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 2:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b16f0>
Anchor: mhsf28a > 0.00 AND sidelf > 0.00 AND c7cm6m <= 22.40
Precision: 1.00
Coverage: 0.08
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.04

Example 3:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b13c0>
Anchor: sidelf <= 0.00 AND pdborder <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.28
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.23

Example 4:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0490>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND phosplf <= 0.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.75
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.73

Example 5:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0dc0>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.74
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 6:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0340>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.74
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 7:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b01f0>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.74
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 8:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0400>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.73
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 9:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0070>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.74
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 10:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b17e0>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND arstdrg > 10.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.20
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.11

Example 11:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1150>
Anchor: sidelf <= 0.00 AND pdborder <= 1.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.53
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 0.94
Anchor test coverage: 0.25

Example 12:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b19f0>
Anchor: sidelf <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.75
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 13:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0d60>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.73
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 14:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b17b0>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.74
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 15:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0250>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND sidelf <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.78
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.73

Example 16:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1540>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND sidelf <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.79
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.73

Example 17:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b16f0>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.74
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 18:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b13c0>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND job > 3.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.27
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 0.92
Anchor test coverage: 0.17

Example 19:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0490>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.74
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 20:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0dc0>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.75
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 21:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0340>
Anchor: mhsf28a > 0.00 AND gain44a > 0.00 AND suprob2 <= 2.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.03
Mean Absolute Error (MAE): 1.0
Accuracy: 0.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.04

Example 22:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0400>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.74
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 23:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b17e0>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.73
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 24:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1330>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND age1coc <= -3.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.27
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.20

Example 25:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0070>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.74
Mean Absolute Error (MAE): 1.0
Accuracy: 0.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 26:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0df0>
Anchor: sidelf <= 0.00 AND pdborder <= 1.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.53
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 0.94
Anchor test coverage: 0.25

Example 27:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b19f0>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND age1coc <= 17.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.45
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.07

Example 28:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0d60>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.74
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 29:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b17b0>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.73
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 30:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0250>
Anchor: sidelf <= 0.00 AND depend > 4.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.08
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 31:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1540>
Anchor: mhsf28a <= 0.00
Precision: 0.95
Coverage: 0.82
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 0.95
Anchor test coverage: 0.86

Example 32:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b01f0>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND pdborder <= 2.00
Precision: 0.97
Coverage: 0.63
Mean Absolute Error (MAE): 1.0
Accuracy: 0.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.18

Example 33:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1570>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.75
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 34:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0dc0>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.74
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 35:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0b80>
Anchor: sidelf <= 0.00 AND mhsf28a <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.79
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.73

Example 36:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0340>
Anchor: mhsf28a > 0.00 AND phosplf > 2.00 AND age1coc > 22.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.01
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 37:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1420>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND pdborder <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.29
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.21

Example 38:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0d30>
Anchor: sidelf > 0.00 AND phosplf > 0.00 AND gain44 > 0.00 AND age1coc > 20.00 AND pdborder > 5.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.01
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 39:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0bb0>
Anchor: sidelf <= 0.00 AND pdborder <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.28
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.23

Example 40:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1150>
Anchor: sidelf > 0.00 AND phosplf > 2.00 AND alctype > -3.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.04
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 41:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0070>
Anchor: mhsf28a <= 0.00
Precision: 0.96
Coverage: 0.82
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 0.95
Anchor test coverage: 0.86

Example 42:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0490>
Anchor: mhsf28a <= 0.00
Precision: 0.96
Coverage: 0.82
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 0.95
Anchor test coverage: 0.86

Example 43:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b17b0>
Anchor: mhsf28a > 0.00 AND sidelf > 0.00 AND c7cm6m <= 22.40
Precision: 1.00
Coverage: 0.08
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.04

Example 44:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b06d0>
Anchor: sidelf <= 0.00 AND pdborder <= 1.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.53
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 0.94
Anchor test coverage: 0.25

Example 45:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0d60>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.75
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 46:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1330>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.73
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 47:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1d20>
Anchor: sidelf > 0.00 AND gain44a > 0.00 AND phosplf > 2.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.04
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 48:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b01f0>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.74
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 49:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0340>
Anchor: mhsf28a <= 0.00
Precision: 0.95
Coverage: 0.81
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 0.95
Anchor test coverage: 0.86

Example 50:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1540>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND sidelf <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.79
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.73

Example 51:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b19f0>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND sidelf <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.79
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.73

Example 52:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0d30>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.74
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 53:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1570>
Anchor: sidelf <= 0.00 AND mhsf28a <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.79
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.73

Example 54:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0bb0>
Anchor: sidelf <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.75
Mean Absolute Error (MAE): 1.0
Accuracy: 0.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 55:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1150>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.74
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 56:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0070>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.73
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 57:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0490>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND pdborder <= 2.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.64
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.18

Example 58:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b17b0>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.73
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 59:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b06d0>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND phosplf <= 0.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.76
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.73

Example 60:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0d60>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.74
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 61:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1330>
Anchor: mhsf28a > 0.00 AND sidelf > 0.00 AND age1mj <= 13.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.06
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 62:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0dc0>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.74
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 63:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1420>
Anchor: sidelf <= 0.00 AND mhsf28a <= 0.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.78
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.73

Example 64:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b17e0>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.74
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 65:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0b80>
Anchor: mhsf28a > 0.00 AND sidelf > 0.00 AND gs5a > -1.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.05
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 66:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1540>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44 <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.74
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.69

Example 67:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0bb0>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND gain44a <= 0.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.79
Mean Absolute Error (MAE): 1.0
Accuracy: 0.0
Anchor test precision: 0.98
Anchor test coverage: 0.80

Example 68:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b13c0>
Anchor: mhsf28a > 0.00 AND gain44 > 0.00 AND pdborder > 3.00 AND drgprb6 <= 2.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.04
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 69:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0340>
Anchor: mhsf28a <= 0.00 AND sidelf <= 0.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.78
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.73

Example 70:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1d20>
Anchor: sidelf <= 0.00 AND mhsf28a <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.79
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.73
