
Example 0:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0280>
Anchor: phosplf > 0.00 AND scrns3b3 <= 0.00 AND d6mddlta <= -9.00 AND arstdrg <= 1.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.01
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 1:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0490>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrns3b2 > 0.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.53
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.48

Example 2:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b03a0>
Anchor: phosplf > 0.00 AND pdborder > 5.00 AND drgprb2 <= 2.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.01
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 3:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0580>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND pdborder <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.27
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.20

Example 4:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0790>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrns3b2 > 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.53
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.48

Example 5:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0880>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrns3b2 > 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.52
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.48

Example 6:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0040>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND pdborder <= 2.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.63
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.17

Example 7:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0190>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrn3md <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.33
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.34

Example 8:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1930>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrn3md <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.33
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.34

Example 9:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1060>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrns3b2 > 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.52
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.48

Example 10:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1660>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND mhsftot <= 7.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.54
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.06

Example 11:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b2050>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrns3b2 > 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.52
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.48

Example 12:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b00a0>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrn3md <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.32
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.34

Example 13:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b14b0>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND s65cs > 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.59
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.52

Example 14:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0040>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrn3md <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.33
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.34

Example 15:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0670>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrn3md <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.33
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.34

Example 16:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b03a0>
Anchor: phosplf > 2.00 AND hosptime > 1.00 AND majsup > 3.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.05
Mean Absolute Error (MAE): 1.0
Accuracy: 0.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 17:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0430>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrns3b2 > 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.52
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.48

Example 18:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1120>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND mhsftot <= 7.00
Precision: 0.97
Coverage: 0.54
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.17

Example 19:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b2050>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND pdborder <= 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.27
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.20

Example 20:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0520>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrn3md <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.32
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.34

Example 21:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0190>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrns3b3 > 0.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.61
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.52

Example 22:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1450>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrn3md <= 1.00
Precision: 0.97
Coverage: 0.64
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.28

Example 23:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0370>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrn3md <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.32
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.34

Example 24:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1720>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND age1tob > 16.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.15
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.04

Example 25:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0280>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND mhsftot <= 2.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.21
Mean Absolute Error (MAE): 1.0
Accuracy: 0.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.08

Example 26:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0490>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND mhsf28 <= 0.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.54
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.49

Example 27:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0c70>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrns3b2 > 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.52
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.48

Example 28:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0580>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrns3b2 > 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.52
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.48

Example 29:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0190>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND mhsf28 <= 0.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.54
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.49

Example 30:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1660>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND mhsftot <= 7.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.54
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.04

Example 31:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0370>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND mhsftot <= 1.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.11
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.03

Example 32:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1720>
Anchor: phosplf <= 2.00 AND scrns3b3 > 0.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.64
Mean Absolute Error (MAE): 1.0
Accuracy: 0.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.03

Example 33:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b2050>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrn3md <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.33
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.34

Example 34:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0520>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND pdborder <= 0.30
Precision: 0.99
Coverage: 0.27
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.20

Example 35:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1060>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND age1tob > 16.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.15
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.07

Example 36:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1930>
Anchor: phosplf > 2.00 AND hosptime > 1.00 AND majsup > 3.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.05
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 37:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b14b0>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND age <= 22.89
Precision: 1.00
Coverage: 0.09
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 38:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0670>
Anchor: phosplf > 0.00 AND pdborder > 5.00 AND mhsf28 > 0.00 AND age1tob <= 13.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.02
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 39:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0370>
Anchor: phosplf <= 2.00 AND s65cs > 0.00
Precision: 0.97
Coverage: 0.62
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 0.75
Anchor test coverage: 0.06

Example 40:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0c70>
Anchor: phosplf > 2.00 AND hosptime > 1.00 AND majsup > 3.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.05
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 41:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0190>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND age1tob > 16.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.15
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.07

Example 42:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0160>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrns3b2 > 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.51
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.48

Example 43:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0580>
Anchor: phosplf <= 2.00 AND mhsf28 <= 0.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.58
Mean Absolute Error (MAE): 1.0
Accuracy: 0.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.04

Example 44:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b00a0>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrns3b2 > 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.53
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.48

Example 45:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b03d0>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrn3md <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.32
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.34

Example 46:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0790>
Anchor: phosplf > 0.00 AND scrns3b3 <= 0.00 AND tcuds > 8.00 AND suprob2 <= 3.00
Precision: 0.96
Coverage: 0.03
Mean Absolute Error (MAE): 1.0
Accuracy: 0.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 47:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0370>
Anchor: phosplf > 2.00 AND hosptime > 1.00 AND age <= 30.22
Precision: 1.00
Coverage: 0.01
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 48:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1930>
Anchor: age1tob <= 14.00 AND mhsftot > 10.00 AND scrns3b3 <= 0.00 AND depend <= 4.00 AND pdborder > 3.00 AND scrn3md > 1.00 AND mhsf28 > 0.00 AND suprob2 <= 1.00 AND s65cs <= 0.00 AND new2_ <= 0.00 AND anxlf > 0.00 AND age1alc > 12.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.00
Mean Absolute Error (MAE): 1.0
Accuracy: 0.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 49:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1450>
Anchor: phosplf <= 2.00 AND age > 43.03
Precision: 0.98
Coverage: 0.19
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 50:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0c70>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND mhsftot <= 7.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.55
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.17

Example 51:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1960>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND mhsftot <= 1.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.10
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.03

Example 52:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1060>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND age1tob > 16.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.15
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 53:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1720>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND mhsf28 <= 0.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.54
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.49

Example 54:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0520>
Anchor: phosplf <= 2.00 AND age1tob > 16.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.18
Mean Absolute Error (MAE): 1.0
Accuracy: 0.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 55:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1120>
Anchor: suprob2 > 2.00 AND mhsftot <= 2.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.04
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.03

Example 56:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0040>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrn3md <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.32
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.34

Example 57:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b03a0>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND age1tob > 16.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.16
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.07

Example 58:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b2050>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND pdborder <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.27
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.20

Example 59:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0490>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrn3md <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.32
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.34

Example 60:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1060>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND age1tob > 16.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.15
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.07

Example 61:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0190>
Anchor: phosplf > 2.00 AND scrn3md > 2.00
Precision: 0.96
Coverage: 0.04
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 62:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1930>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrn3md <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.32
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.34

Example 63:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0160>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrns3b2 > 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.52
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.48

Example 64:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b14b0>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND age1tob > 16.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.16
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.04

Example 65:
Prediction: 1
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0670>
Anchor: phosplf > 2.00 AND scrn3md > 2.00
Precision: 0.96
Coverage: 0.03
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 66:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0430>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND pdborder <= 0.00
Precision: 1.00
Coverage: 0.27
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.20

Example 67:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0490>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrns3b2 > 0.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.52
Mean Absolute Error (MAE): 1.0
Accuracy: 0.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.48

Example 68:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b0580>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND suprob2 > 3.00 AND alctype <= 1.00
Precision: 0.98
Coverage: 0.15
Mean Absolute Error (MAE): 1.0
Accuracy: 0.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.07

Example 69:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b1930>
Anchor: phosplf <= 2.00 AND age <= 22.89
Precision: 0.98
Coverage: 0.10
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.01

Example 70:
Prediction: 0
Explanation: <anchor.anchor_explanation.AnchorExplanation object at 0x7e3afc7b2050>
Anchor: phosplf <= 0.00 AND scrns3b2 > 0.00
Precision: 0.99
Coverage: 0.53
Mean Absolute Error (MAE): 0.0
Accuracy: 1.0
Anchor test precision: 1.00
Anchor test coverage: 0.48
